msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-25 11:45+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-01 00:31+0800\n"
"Last-Translator: Reverier Xu <reverier.xu@woooo.tech>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: crates/desktop/ui/blocks/side-bar.slint:49
msgctxt "SideBar"
msgid "Get Started"
msgstr "由此開始"

#: crates/desktop/ui/blocks/side-bar.slint:62
msgctxt "SideBar"
msgid "Network logs"
msgstr "網絡日誌"

#: crates/desktop/ui/blocks/side-bar.slint:91
msgctxt "SideBar"
msgid "Default Scope"
msgstr "默認連接池"

#: crates/desktop/ui/blocks/side-bar.slint:126
msgctxt "SideBar"
msgid "Settings"
msgstr "軟件設置"

#: crates/desktop/ui/blocks/side-bar.slint:138
msgctxt "SideBar"
msgid "Click to copy"
msgstr "點擊複製"

#: crates/desktop/ui/blocks/side-bar.slint:138
#, fuzzy
msgctxt "SideBar"
msgid "Click to see log"
msgstr "查看日誌"

#: crates/desktop/ui/blocks/side-bar.slint:138
msgctxt "SideBar"
msgid "Controller port"
msgstr "控制端口"

#: crates/desktop/ui/pages/connections.slint:43
#, fuzzy
msgctxt "ConnectionsPage"
msgid "Default Scope"
msgstr "默認連接池"

#: crates/desktop/ui/pages/connections.slint:50
msgctxt "ConnectionsPage"
msgid "This is the default scope."
msgstr "這是默認連接池。"

#: crates/desktop/ui/pages/connections.slint:64
msgctxt "ConnectionsPage"
msgid "Manually Controlled"
msgstr "手動控制"

#: crates/desktop/ui/pages/connections.slint:64
msgctxt "ConnectionsPage"
msgid "External Controlled"
msgstr "外部控制"

#: crates/desktop/ui/pages/connections.slint:90
msgctxt "ConnectionsPage"
msgid "This scope is controlled by you manually."
msgstr "此連接池由你手動控制。"

#: crates/desktop/ui/pages/connections.slint:90
msgctxt "ConnectionsPage"
msgid "This domain can control wsrx on your local network."
msgstr "此域名可以控制你本地網絡上的 wsrx。"

#: crates/desktop/ui/pages/connections.slint:90
msgctxt "ConnectionsPage"
msgid "This domain requested controlling wsrx."
msgstr "此域名請求控制 wsrx。"

#: crates/desktop/ui/pages/connections.slint:99
msgctxt "ConnectionsPage"
msgid "Enjoy"
msgstr "無須操作"

#: crates/desktop/ui/pages/connections.slint:107
msgctxt "ConnectionsPage"
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: crates/desktop/ui/pages/connections.slint:128
msgctxt "ConnectionsPage"
msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

#: crates/desktop/ui/pages/connections.slint:140
msgctxt "ConnectionsPage"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: crates/desktop/ui/pages/connections.slint:201
#, fuzzy
msgctxt "ConnectionsPage"
msgid "Click to copy: "
msgstr "點擊複製: "

#: crates/desktop/ui/pages/connections.slint:227
#, fuzzy
msgctxt "ConnectionsPage"
msgid "Click to close"
msgstr "關閉"

#: crates/desktop/ui/pages/get-started.slint:56
msgctxt "GetStartedPage"
msgid "Update"
msgstr "有新版本"

#: crates/desktop/ui/pages/get-started.slint:152
msgctxt "GetStartedPage"
msgid "Port..."
msgstr "端口..."

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:67
msgctxt "SettingsPage"
msgid "Version and Updates"
msgstr "版本與更新"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:76
msgctxt "SettingsPage"
msgid "Update available"
msgstr "有可用更新"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:95
msgctxt "SettingsPage"
msgid "Running in system tray when closed"
msgstr "關閉窗口後繼續在系統托盤中運行"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:95
msgctxt "SettingsPage"
msgid " (not implemented yet) "
msgstr " (暫未實現) "

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:106
msgctxt "SettingsPage"
msgid "Enabled"
msgstr "開啟"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:106
msgctxt "SettingsPage"
msgid "Disabled"
msgstr "關閉"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:125
msgctxt "SettingsPage"
msgid "Language / Locale"
msgstr "語言 / 區域 (Language)"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:215
#, fuzzy
msgctxt "SettingsPage"
msgid "Export network logs"
msgstr "網絡日誌"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:224
msgctxt "SettingsPage"
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:242
#, fuzzy
msgctxt "SettingsPage"
msgid "Have problems? Find support here."
msgstr "遇到問題？請前往尋求幫助"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:251
#, fuzzy
msgctxt "SettingsPage"
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:271
msgctxt "SettingsPage"
msgid "System information for bug reporting and debugging"
msgstr "系統調試信息"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:281
#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:289
msgctxt "SettingsPage"
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:299
msgctxt "SettingsPage"
msgid "Copied"
msgstr "已複製"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:313
msgctxt "SettingsPage"
msgid ""
"Please include the following information when reporting bugs or asking for "
"help."
msgstr "請在反饋Bug或者提問時，附上這裡的系統信息，以便於我們復現與解決。"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:355
msgctxt "SettingsPage"
msgid "Powered by Reverier-Xu, with caffeine, a cat named 'dog', and love."
msgstr ""
"由 Reverier-Xu 開發，千行代碼僅需一杯咖啡與一隻叫狗子的貓，唯有熱愛可抵萬難。"

#: crates/desktop/ui/pages/settings.slint:369
msgctxt "SettingsPage"
msgid "(c) 2022 - 2025 XDSEC, distributed with MIT license."
msgstr "(c) 2022 - 2025 XDSEC，遵循 MIT 協議發佈。"

#~ msgctxt "SideBar"
#~ msgid "Managed Websites"
#~ msgstr "授權網站"

#~ msgctxt "GetStartedPage"
#~ msgid "Local server host address..."
#~ msgstr "本地服務器地址..."
